WHO官員被港媒問台灣議題整個人秒當機，記者再追問官員直接中離

笑撚死 奶共奶到雪雪聲
人地問台灣 佢就直接中離
再問 就話台灣係中國其他區域

偷片賺錢channel

支衛

人地係台灣數一數二多人睇既翻譯Channel
重點係要多啲人睇到who點打壓
而未係版權問題住

好笑

個channel台灣好多人睇
散播消息要快廣